<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kuchenwiki</title>
    <link>https://bpampel.de/kuchenwiki/</link>
    <description>Recent content on Kuchenwiki</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://bpampel.de/kuchenwiki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Icebox-Cookies mit Schoko und Orange</title>
      <link>https://bpampel.de/kuchenwiki/rezepte/icebox-cookies.html</link>
      <pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bpampel.de/kuchenwiki/rezepte/icebox-cookies.html</guid>
      <description>Kekse im britischen Stil, der Teig muss vor dem Backen gut durchkühlen. Gedacht zum Kaffee oder Tee.
Statt Schoko und Orange können auch leicht andere Geschmackszutaten genutzt werden
Ungefähre Übersetzung von Icebox-Cookies.
Zutaten Menge Zutat 225 g Butter 300 g (sehr süß, geht auch weniger) Zucker 1 Ei 1 TL Vanille-Extrakt 300 g Mehl 1,5 TL Backpulver 1 TL Salz Nach belieben (gut 100 g) Schokotropfen / -raspel 100 g Orangeat Zubereitung Butter und Zucker cremig schlagen, Ei und Vanille unterrühren Mehl, Backpulver und Salz mischen und unterrühren Schokotropfen und kleingehacktes Oranegat dazugeben und vermischen Stücke des Teiges auf einer bemehlten Unterlage in ca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kokos-Rührkuchen</title>
      <link>https://bpampel.de/kuchenwiki/rezepte/kokos-r%C3%BChrkuchen.html</link>
      <pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bpampel.de/kuchenwiki/rezepte/kokos-r%C3%BChrkuchen.html</guid>
      <description>Schwarz-weißer Rührkuchen mit Kokoscreme in der Mitte
Zutaten und Rezept grob nach diesem Rezept von chefkoch.de Zutaten Rührteig Menge Zutat 4 Ei 200 g Zucker 250 g Mehl 1 Päckchen Backpulver 100 ml Rapsöl 100 ml Milch 2 EL Kakaopulver Creme Menge Zutat 330 ml Milch 2 EL Mehl 66 g Kokosraspel 6 EL Zucker Deko / Guss Menge Zutat 100 g dunkle Schokoglasur 66 g Kokosraspel nach Belieben Raffaello Zubereitung Die Menge ist in etwa für eine 28er Springform.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tassenkuchen</title>
      <link>https://bpampel.de/kuchenwiki/rezepte/tassenkuchen.html</link>
      <pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bpampel.de/kuchenwiki/rezepte/tassenkuchen.html</guid>
      <description>Mikrowellen-Tassenkuchen ohne Eier.
Zutaten Menge Zutat 1/2 Banane 2 EL Mehl 2 TL Kakao 3 TL Zucker etwas Backpulver 2 EL Milch optional Raspelschokolade / Schokotropfen Zubereitung Banane mit einer Gabel in der Tasse zerdrücken Alle trockenen Zutaten dazugeben und verrühren Zucker evtl. etwas weniger, je nach Reife der Banane Milch dazu, und rühren bis klebrige Masse entsteht (optional noch Schokolade unterrühren) In die Mikrowelle für ca. 2-3 Minuten (abhängig von Modell und gewünschter Konsistenz) Auf Teller stürzen -&amp;gt; fertig </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zwetschgen-Käsekuchen mit Streuseln</title>
      <link>https://bpampel.de/kuchenwiki/rezepte/zwetschgen-kaesekuchen-mit-streuseln.html</link>
      <pubDate>Fri, 18 Sep 2020 16:25:03 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bpampel.de/kuchenwiki/rezepte/zwetschgen-kaesekuchen-mit-streuseln.html</guid>
      <description>Eine Kombination dieser beiden Rezepte:
Zwetschgen-Käsekuchen mit Streuseln (Aldi) Zwetschgen-Käse-Kuchen mit Streuseln (kochbar.de) Kurzfassung: ersetze die Käsemasse des ersten Rezepts durch die des zweiten
Zutaten Total Menge Zutat 300 g Weizenmehl Type 405 1 Päckchen Backpulver 167 g Butter 320 g Zucker 4 Eier 500 g (oder mehr) Zwetschgen 500 g Magerquark 1 Päckchen Vanillezucker 1/2 Zitrone (alternativ Zitronenabrieb und Saft/Säure) 1 Päckchen Vanillepuddingpulver 2 Prisen Salz nach belieben Zimt Mürbteig Menge Zutat 200 g Weizenmehl Type 405 1 Päckchen Backpulver 100 g Butter 70 g Zucker 1 Ei 1 Prise Salz Belag 500 g (oder mehr) Zwetschgen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://bpampel.de/kuchenwiki/about.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bpampel.de/kuchenwiki/about.html</guid>
      <description>Hier gibt es Kuchen.
Oder vielmehr Rezepte für Kuchen.
Ohne Gewähr, nur als persönliches Nachschlagewerk.
Favicon von freepik.com, Bärli von Mark Basarab.
Kontakt Benjamin Pampel
E-Mail </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unsortierte Links</title>
      <link>https://bpampel.de/kuchenwiki/unsorted_links.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bpampel.de/kuchenwiki/unsorted_links.html</guid>
      <description>Unsortierte Links zu Rezepten die ich gut fand.
Vielleicht werden daraus ja irgendwann mal Einträge.
https://kirbiecravings.com/blueberry-mug-cake-2/ Funktioniert von den Mengen gut als &amp;ldquo;Grundteig&amp;rdquo; für Tassenkuchen https://www.simply-yummy.de/backen/rhabarberkuchen-mit-pudding leckerer Rhabarberkuchen mit Pudding https://www.einfachbacken.de/rezepte/karottenmuffins-glutenfrei Grundrezept für einfache glutenfreie Karottenmuffins https://linalsbackhimmel.de/zwetschgen-joghurt-muffins/ https://www.essen-und-trinken.de/rezepte/59486-rzpt-johannisbeer-mandel-baiser https://www.ichkoche.at/klassische-sachertorte-rezept-239615 Sachertorte, ausprobiert 2020 mit mittelmäßigem Erfolg https://biancazapatka.com/de/zitronen-tarte/ top rezept, vegane Zitronentarte https://www.kochmeister.com/rezept/63235-zwergenstbchen-kirschkuchen Klassiker, Link falls mal das Buch nicht da ist https://www.lecker.de/punsch-schnecken-37724.html Plätzchen/Schnecken für Weihnachten https://www.chefkoch.de/rezepte/1762891286167254/Eierlikoerkuchen-mit-Schokoflocken.html Eierlikörkuchen (Laura für WW) </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
